RTX2060完勝GTX1070，GTX1070仲好意思賣3000

上周，NVIDIA 最新型號 GeForce RTX 2060 正式賣街，開價低至 $2,850，成為 RTX 20 系列入場費最低之型號，即時對各款舊有型號帶來極大衝擊，GTX 1060 與 GTX 1070 雙雙創新低價， 直擊顯示卡最新戰況。

最平 $2,850 有交易

各牌子 RTX 2060 大軍殺到，包括：ASUS、GALAX、GIGABYTE、Inno3D、MSI、ZOATAC 等牌子。RTX 2060 Founders Edition 官方定價為 US$349 (約 HK$2,722)，雖然香港沒有 FE 版售賣，但不少牌子之首發型號，開價皆不到 $3,000。當中最便宜的是 ZOTAC Twin Fan，開價 $2,850 平盡全場；GIGABYTE OC 型號亦不到 $2,900。此外，GALAX、Inno3D TWIN X2、ZOTAC AMP 等型號，售價均在 $3,000 以下。至於全場最貴之 RTX 2060，要數到 ASUS STRIX A Gaming 與 STRIX Gaming 兩兄弟，分別叫價 $3,399 及 $3,499，比最平價一款 RTX 2060 貴超過 $500。

1060 6GB 跌破 $1,800

RTX 2060 登陸 $3,000 價位市場，上代相近價位之 GTX 10 系列早已開始劈價清貨，當中 GTX 1070 重回 $3,000 內，全場最平的 Leadtek 更劈至 $2,500 有找。部分昔日貴價型號如：GIGABYTE G1 Gaming、Inno3D iChill X3 等，最新市價亦回落到 $3,000 以下。GTX 1060 6GB 版本一直企硬於 $2,000 水平，上周終於大幅降價，由 Palit Dual 帶頭創下 $1,799 新低價，其他牌子暫未跟隨，依然叫價近 $2,000。AMD 陣營方面，Radeon RX 580 8GB 早前劈穿 $1,900，最近 HIS IceQ X OC 劈上劈，率先降至 $1,600 有找，比死對頭 GTX 1060 6GB 再平 $200，甚至比 GTX 1060 3GB 便宜。

有d人好介意得6gb ram
1070 有8gb

講到咁好你咪去買囉, 1070減唔減又關你事既?

好多新聞時事同其他報道都未必唔關你事，洗唔洗逐個 post 入去屌？

討論區原意係乜搞清楚未？？

2060好似係暫時性價比最高既卡

8gb vs 6gb
有貨vs冇貨

咪等1070大跌囉

特別係香港

睇下佢個標題先啦, 佢原意已經踩緊1070廢又唔減, 咁討論乜鳩? 討論區原意係討論, 唔係一來就屌鳩完下左結論再"討論"囉

如果本身用緊1060 3GB想Upgrade 係咪直上2060 6GB最穩陣

Yes

if full hd

識揀就唔會係香港買1070

2k都唔差
4k dlss贏埋gtx1080

本身想買2070 而家1516好唔好慳1000買2060

加一千上2080

2k gaming 好似2070都夠玩
想留返d錢買moon

估唔到rx580咁高

4k mon但打機用返2k resolution 呢

最近在epc買了一張1070, HKD1600。

性價比最高一定係rx 570

夠唔夠用另計

4g真係唔夠用wo